中国首席生化武器專家陳薇少將接管武漢P4病毒實驗室

中國首席生化武器防禦專家陳薇少將日前已經接管了武漢P4病毒實驗室。此舉揭示武漢P4病毒實驗室可能與軍方的關聯。這種關聯令外界之前擔心中國軍隊在武漢P4開發生化武器顯得並非毫無由來。

據微博豆瓣昨天2月7日的消息說，陳薇少將已在武漢10多天。她接管P4實驗室猶如一枚“定心丸”。該文介紹說，陳薇將軍是中國首席生化武器防禦專家，是軍事醫學科學院科學院生物工程研究所所長。並說，她在非典期間曾經發明重組人干擾素一種噴霧，使得14000醫護人員沒有人感染。這個介紹還說她在治療埃博拉病毒和炭疽桿菌病毒上取的卓越成就。

自從武漢新冠病毒疫情爆發以來，武漢P4病毒研究所就受到格外關注。網上有些介紹說，該所研究蝙蝠冠狀病毒的某教授2014年發表的論文說，蝙蝠冠狀病毒基因的兩個蛋白開關，調一下，就可以適應人體。不過這位教授日前宣布用她的生命擔保實驗室沒有泄露病毒。一般認為，中國當局絕不允許強有力的第三方介入調查。

她在非典期間曾經發明重組人干擾素一種噴霧，使得14000醫護人員沒有人感染。

當年唔係話祖國幫香港咩？
點解冇聽過香港醫護人員有呢隻噴霧

佢所謂嘅幫係指放 d 病毒嚟香港，如果唔係你們這些香港撚邊度有病毒樣本嚟研究

中國當局絕不允許強有力的第三方介入調查。

監警會

軍方接管

自己做既
唔俾其他人查

美國派人黎查 中共先派呢位生化武器專家黎

美國：無證據顯示

放風話 幾個奇怪 唔可能自然演化既基因變異

佢就咁撚驚 查佢老味啦

重組人干擾素 ?

第一次聽 , 點解今次唔用 , 原理應該一樣

又邊位

老解bio weapons 總長

鋼鍊格蘭准將?

鐵血之煉金術師

她在非典期間曾經發明重組人干擾素一種噴霧，使得14000醫護人員沒有人感染。這個介紹還說她在治療埃博拉病毒和炭疽桿菌病毒上取的卓越成就

係呀係呀

一味吹，講就一定有D人會信